玩得掂xbox龍忍1個DLC係咪都應該玩得掂隻狼？

冇玩過DS同BB

Ching 冇人理你
理下你先

問咗成日不如落去買完玩完就知